美國亞特蘭大搶電槍案佔領區武裝分子向路過車輛開槍 一名8歲女童身亡

〔即時新聞／綜合報導〕美國亞特蘭大非裔男子布魯克斯（Rayshard Brooks），6月12日在溫蒂漢堡外拒捕並奪走警察電擊槍後遭擊斃，引發當地民眾大規模示威，期間溫蒂漢堡被縱火燒毀，抗議份子更佔據溫蒂所在的區域。不過，1名媽媽4日開車載著8歲女兒途經此地時，武裝份子竟朝車內多次開槍，導致女童中彈身亡。

·······

據《福斯新聞》報導，亞特蘭大市長波托斯（Keisha Lance Bottoms）痛心疾首地表示，在8歲女童被殺害後，任何討論都不再有意義了，亞特蘭大市府不會再與示威民眾展開任何談判，將清理被佔據的溫蒂漢堡區域。

美國黑人=香港警察

殺細路

左膠: 白人小朋友唔係命! 係還債咋!

留名左膠選擇性失明

果堆真係越黎越on9

個細路女係黑人嚟
未知殺人果班militia係黑/白

直頭冇報過

今次真係屌佢老味

今次仲唔仆街

BLM

左膠：Black lives better

Antifa 同左膠都係所有人要守佢定既規則
佢自己唔洗守任何規則

侵侵同共和黨識玩既就應該發大呢件事
將blm定性做恐怖活動

岩架la
開軍隊直接殺曬啲左膠 黑人

點同，香港警察背後有政府支持

所以香港示威真係好高質

連登小朋友，我愛你哋

直接剷平佢

自膠
應該都係BLM進化版嘅武裝份子 而唔係militia

Team kill

快D鬼打鬼
清算人口

BLM最後會畀班極端左膠自己玩殘

你又知無政府支持差在係咩政府姐

清 算 左 膠 ！

George Floyd單野就警暴姐
呢個Brooks係自殺喎
條差佬幾好態度，黑人自己戇鳩鳩

仲要殺中個黑人小朋友

支共

你啱

開槍條友係鬼

依家支持黑人可以殺人了

乜撚野BLM點知BLM開鎗射殺既都係黑人

black lives matter所以要殺返另一個黑人？

其實自己友殺自己友嘅最多

有黑人話黑人死係黑人手上既機率最高
日日都驚比自己人殺

同一個政府

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

成班暴徒 根本一早就要出國民警衛隊

The people suspected of shooting the child were described as a group of black males. One of the shooters wore all black, dressed like a bounty hunter, according to police.

左膠：佢搶咪由佢搶 都係因為你射死佢先會有單咁既事

白人的命不是命？

幅相個細路黑人黎wo

Wow ~ hunter

黑殺黑

美國版67暴動

小朋友+ 女
好想睇邊個地位高D

民主黨定主和黨洲份?

左膠：核爆都唔割

有中共支持

黑人細路女
左膠 女權 呢

d白左收聲未?

已經係, 話說尋日有個白人示威者比黑人司機撞死, 一樣選擇性報導

左膠當睇唔到

犯法黑人>平民細路

有時真係覺得d力架同支那小粉紅其實差唔多

美國黑人係咪即係中國人？
自己人打自己人嘅？

CNN報咗

黑人+細路+女
左膠今次仲唔仆街?

所以話BLM係on撚鳩，已經有數據表明黑人殺黑人既數據多過白人好多，仲黑命貴佢老母

雨傘果陣又係咁 一估領 就係到 有D害群之馬出黎搞事

黑警
黑 和 警

嗰個差佬全程超級有禮貌同佢解釋

鎖佢嗰陣時仲要慢慢同佢所冇用任何粗暴嘅動作

可惜差佬畀人告謀殺

一野收佢地皮

殺小朋友好大罪

死者女童老豆講話:

左膠出黎講野啦

自己玩死自己

67暴動

老實講佢反抗到咁樣真係好撚難唔開槍

因為係白人
Cancelled out

個小朋友咩色先

BLM呀，撐個小朋友係咪白人至上呀

其實我覺得黑人有咁高犯罪率
係社會惡性循環
被歧視被標籤環境長大

但狗唔同
係自己攞來賤

左膠明星出嚟講未？

哎喲， black lives matter!

細路 女權 黑人

呢鋪睇你點玩

我睇唔到，我唔知 ！

黑人小朋友有被殺既自由
black lives matter

fake news CNN MSNBC有冇報?

之前有黑人話係美黑人俾黑人殺死機會率都相當中

搶電槍喎

吓，你唔知美國黑人殺黑人比例係其他種族既9倍咩

100%美國黑人得1%係罪犯
但係果1%殺人，特別殺黑人殺得最兇狠

根本成件事係呢班黑人長期搞臭美國黑人個朵

果然殺黑人最多嘅係黑人

鬼你老母，咪撚亂用d野啦

今次玩出火
仲要死既係黑人細路女
仆街左膠

老實講好多黑人根本無受到足夠教育
成個山番囉..比人歧視唔係因為佢係黑人,而係佢地D所作所為..

左膠大愛主義害死人
尼個世界永遠無一個平衡，咩主議都會各走極端

掃射班撚樣啦

會唔會有人出嚟抗議開槍射殺八歲小朋友？

黑人加細路女
咁重係唔係blm架

收皮la
黑人特權入大學收分低啲
大把數據出到 越南 香港 土共移民專業人數同收入隨時間過去而上升

搶完都仲係用電槍追，係隻力架射電槍個差佬先用槍打佢
美國好多呢力架唔中意合作

唔會 錯要對方認係常識

佢地係陷入死循環

黑人父母無錢>黑人教育差>黑人細路比黑人幫派踢入會>黑人幫犯罪>差佬驚/社會驚黑人>黑人更難搵食/更窮>黑人教育差

當然，美國黑人入邊都有好多正常人
係比班罪犯玩臭哂咁解

係咪黑心先
主要針對班極左

TK

黑人考大學有特殊加分，仲要大學收至少一定比例既黑人

相反排擠左唔少黃皮膚學位走左
因為白人都幾勁下

Atlanta黑人當道

有睇Real Housewives就知

黑人殺黑人 =無罪
白人殺黑人=有罪
支那豬殺白人黑人拉弓種= 即時槍決

加速

黑吃黑

李家超.jpg

咁又唔得 只可以分化兩堆人

黑人最驚係黑人

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

黑人黎

Atlanta mayor又係Democrat, 責無旁貸啦

無人懷疑係內應既唔係點做清場

美國唔會有鬼架鬼係中國野

BLM殺錯B

美國大把報導話有鬼拉人
同香港好似

收左錢,黑人死全家

咁獲連民煮黨都話唔傾

食少啲 doughnut 同inNout 開頭咪唔洗捉得咁辛苦囉

咪啦，等班左仔引火自焚

上次放火燒屋有細路被困，又係無出聲
無人出黎道歉，自首

佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險

真 無得解釋啦

依家 trump trump 緊係等其他地方都失控，唔使搞大件事，反正其他地方都係等出事

伊修巴爾人

左膠: grown black lives matter

冇眼睇

玩緊rdr2?

#onlyblacklivesmatter

都係黑人
大鑊啦今次
已訓斥

去cnn到睇
報得好低調
左媒真係左媒手

真心好慘先8歲

快撚剪晒死黑鬼賓周同春袋

有時人太自由都唔係好事
我都開始明了
最緊要有錢大家一齊賺
唔需要下下都咁自由

推Twitter

我睇片見個黑人搶咗把滿彈電槍？但係條片又話佢射晒 係unarmed

cls

笑撚死 狗咬狗骨

咁多黑人走去反blm活動睇唔到？？拎黎同小粉紅比

其實呢單野係個兩個警察衰ON9
佢地明明合法開槍 但最尾想清理証據唔明兩個ON9搞咩

係咪Lenny嚟

根本亞裔係受最大歧視既一個種群

加速師

dressed like a bounty hunter即係點

咁香港都有叔一燒啦，又=香港警察

黑人死係黑人手既數係最多有人早排貼過

收皮啦5毛

為選票姐

唔比人清咪害死人

有特權代表唔比人歧視？

亦等於六七暴動左派暴徒，毋忘土製菠蘿炸死無辜幼童

黑人根本唔值得幫或有更好待遇

呢D先係恐怖主義

人多姐

應該係依班full gear武裝分子

BLM就好似當初反英抗暴，慢慢變左做左派暴徒主導嘅六七暴動

諗起早兩個禮拜仲有條垃圾左仔係到同人嘈話BLM無問題
屌你老味大大巴車埋去

原來美國佬仲打緊

應該重新引入奴隸制

黑人既性命, 黑人自己處理返

可以同返佢哋講black lives matter
Blacks don't kill black

林彪

黑人殺黑人 BLM 表示睇唔到

其實呢個係窮撚循環嚟
觀乎全世界嘅童黨都係咁樣誕生
講返好多徙置區大西北新市鎮都係咁

爭在個政府有冇諗過去點樣解決問題

不嬲槍殺案主要都係黑人射黑人

有特權咁撚耐 收入都無上升就知係劣根性問題

抵比人歧視

歧視係歧視黑鬼行為 唔係皮膚問題

垃圾黑鬼

好難解決
香港政府用招安，任由大西北幫派自己玩
黃賭毒根本一直存在，只係唔做太過就唔會出力搞

美國果邊仲大鑊，個個黑幫都揸槍
派SWAT Team狠狠打一鑊內戰
打完d幫派再化整為零周圍搞，代價太高

始終唔係個個求安穩有飯食就算
幫派d人明顯為左發大財

陰公, 個細路女得八歲,
第日可以偷呃拐騙, 借平權名義搞暴動, 社會生活得唔好又可以賴全世界歧視佢,明明大好前途

咁多嘢都未試過就走咗真係好可惜

認真睇晒成段片
以下係我觀感
警察一開始係非常有禮,
黑人都係,但好明顯佢係有啲醉
一直到決定拘捕個刻
警方犯左一個錯,
就係無告知對方要拘捕佢
佢直接就叫佢雙手擺後面未等佢有反應就拎孖葉出黎想扣佢
當黑人拒捕之後明顯警方情緒都有啲失控
同袍拎電槍出黎又唔電結果俾人搶左(on9?)
直到黑人搶電槍再走個陣
警方已經嚴重失控
你睇到佢開完槍確定命中之後第一時間走去踢個犯
淨係呢點已經置佢於極度不利既情況
事後被指原來電槍得兩飛佢已經射晒呢啲
其實我覺得警方已經無理到,一聽到佢開電槍就已經想射鳩佢

簡單啲總結:警方錯唔晒,但"一定唔算啱"

Cls

殺人嗰個唔係黑人嚟咩？

rip

其實想美國變中國 再黑人話事姐

痴線

應該係，但係條友講啲嘢係單純哋反白人

黑人嘅命當然矜貴D
白人細佬當然可以隨便射死
BLM

左膠會開槍亂射人？ 乜鳩都話左膠cls

個女仔係皮膚比較黑既人
唔算係Blm

支那人：香港暴力啲

侵侵唔主動出手搞班左仔

等佢地發癲亂搞人

到時侵侵自然拎到中間票源

送撚晒去中國享受富中國特式平等待遇社會主義啦

白人死不足惜

原來係黑人細路

因為一單謀殺案就將成個blm定性做恐怖活動
玩火咩

BLM is a joke you know what i am saying

一早將antifa 列咗

個女童係黑人

女童

侵侵一早已定Antifa 係恐怖組織。佢唔一早定，垃圾左膠都會將責任推俾佢。

完

加洲都有，都冇乜聲氣

呢句野班白左真係冇資格繼續講啦
black lives better 又好matter 又好
兜野打死個黑人細路仲有咩好講

佢地仲好意思嗌black lives matter

仲未割？

同香港民主黨一樣，你班港人唔仆街重點樣能夠打住最黑暗一日呃選票

差同性戀